有冇愛情係值得等？

成日見感情台啲巴絲話，識人唔應該拖太耐
人哋對自己唔係咁大興趣就move on
其實係咪真係冇愛情值得等？
識咗個大過自己嘅人
雖然識咗佢唔係好耐，但係一路同佢相處一段時間
越同佢認識得深，就發現自己越係中意佢
都做咗好多嘢嘗試感動佢
但係佢曾經俾人hurt過對人冇乜安全感
我亦都唔係果個即刻打動到佢嘅人
試過同佢表白，佢叫我同佢相處下先
我想繼續等落去，但係會唔會好傻？

你要考慮清楚你可唔可以接受到失敗
我成日同人講世事無絕對所以我唔敢講啲野講得好死
不過如果佢鐘意你自然就會想嘗試
特別係年紀越大就越應要識得爭取機會
我明白一個人受過感情創傷可能會對感情暫時失去信心
我會用暫時係因為人既本能就係會想去尋求愛情 尋求幸福

我唔否認可能佢只係暫時唔接受你
你佢身邊就可以慢慢融化佢
咁就要去返我既第一句
你接唔接受到失敗
因為係呢段等待既過程你對佢既感情就會投入得越來越多
你可能最尾離場既時候已經滿身傷痕

所以值唔值得就睇你

等。鍾意既就唔叫浪費時間同傻，都係愛既一種，唔等就咁放棄就一定會後悔 。

有，但現實冇

俾著係我都會等

感情好難去講值or唔值 只係因為愛情無保證
好多嘢唔係付出咗=一定有收獲
加上對方從來都無要求過你等
所以等/唔等唔係你既選擇
係有啲傻 但我樂意

我等咗3年11個月 都唔知係佢係咪真係會返嚟

係呀 我都知自己就咁放棄一定會後悔

我都有諗過現實少少嘅問題，就係我哋兩個而家年紀都唔細

要追 也不要不惜一切
要等 也不要一生一世

加油 等到攰就放手啦

你係一定要諗現實既問題
不過都有可能女方因為自己年紀大驚自己又揀錯人會無時間

如果早多幾年
我一定會直接選擇等
唔諗咁多
因為本身就唔係個易放棄嘅人
要諗，係因為自己年紀都開始大

不過講真，其實某程度上我都已經決定咗去等，只係想喺度揾人聽下我講

順期自然
珍惜光陰
要做就做咗先

呢樣我都好understand，我都唔會想佢求其應住我先，到時再分開會仲hurt

都無話傻唔傻既
樓主你自己覺得值得咪得囉
何況佢既反應都似比你打動中啦
不過佢都要d時間recover者

有
利申同你差唔多情況 等緊佢ready

真心愛你唔會要你等

巴打，大家都加油啦

痴線 好same呀個situation
我都係諗住等到等到佢為止
或者等到佢揾到更啱自己嘅人我就會死心
我又係會成日呷埋啲無謂嘅醋
我都係唔知道自己喺佢心入面嘅地位
搞到自己成日亂諗嘢，又好唔開心
你真係要加油呀 我都要加油！

我都知佢未係愛我，所以想知道想感動佢係咪一件好傻嘅事嚟

唔等啦 覺得值得就去爭取，爭取唔到就放棄啦
下一個會更好

我自己有時都搞唔清楚算唔算係打動中
定係由頭到尾根本就冇機會，只係自己一廂情願

要睇對方 係唔係你長相廝守既人

唔值得 有時時間點唔岩就係唔岩

我都等咗個女仔三年半，真係好鍾意佢，仲未move on到

好睇對方比咩反應你
如果佢唔需要你既愛，咁就將啲愛留返比你自己

起碼未到好需要我，呢樣我都感覺到
而家佢淨係會喺諗起我嘅時候先會揾下我

想等到啱嘅時間點，到底有冇可能等到

我覺得佢係，但係佢未當我係

你咁講完我都覺得自己仲係好自私
我仲未做到放開自己去祝福佢同第二個一齊
不過我都同你一樣，其實係想佢幸福同埋開心
但係又成日好驚自己對佢嚟講根本唔重要
不過我同佢又未試過有親密到情侶先做嘅嘢(例如 鍚鍚之類)
頂多係挨住佢咁樣咋
多謝你嘅加油呀 絲打 我會繼續堅持落去嫁

不如咁啦
樓主信埋今次，真情能夠打動到人
如果最後失敗，以後唔好再等，你當佢地講果D全部都係騎牛搵馬既藉口黎

我好明呢種患得患失嘅感覺
不過我同咗佢講如果有日佢肯定唔會鍾意我就要同我講
你都可以咁同佢講
成功咗一定要返嚟講

好痴線
我都同佢講過同一番說話
同佢講我自己好蠢唔識睇暗示
同佢講如果第時佢真係唔中意我
就直接同我講或者絕啲block咗我
點解可以似成咁

單戀嗰種唔係等
因為注定佢唔會鍾意你

經歷講我聽無

唔好等啦
等完佢都唔會愛你

曾經聽過一個長輩咁講
如果一個人真係鍾意你
佢係點樣都唔會放棄你
直到真係等到你鍾意佢
因為佢都係咁樣等到佢老婆
但好可能真係只係上一代嘅諗法
唔係好適合而家漁翁撒網嘅社會

可能都我係比較傳統思想嘅人掛
同你個長輩諗法好似
唔少人叫過我
一路等佢一路繼續揾下一個
唔好浪費自己青春
但係我自己真係接受唔到呢種做法 過唔到自己果關
中意緊一個人 就唔會有想揾令一個人嘅心
可能就係因為我咁諗 所以先一路無拖拍掛

成班on9係到等
佢係lum你就唔會要你等
等根本係自降身價 換位思考下 如果你要人等你係咩心態
你係後備咋

a0? 幾大呀你

冇

睇黎佢都為你嘗試緊
比啲信心同耐性啦

等等等 等乜春 傾一排 對人有興趣 就約出黎 如果人地拒絕唔出 即係你唔夠吸引佢a 你連單獨同佢相處嘅資格都無a 人地無興趣認識你a

date到嘅 date多2-3次就知自己有冇機啦 無就下個啦 何必單方面投入太多感情 最後得自己一個受傷 俾個機會俾其他鐘意你嘅人啦 有時候唔鐘意就唔鐘意ga la 無謂勉強大家啦 愛情係雙向ga 唔係單方面付出

係嫁 我都知佢有試緊同我相處

自己出去識多d女，先去思考呢個問題

寧缺勿濫係好事
但需要睇對方心態
如果你認為你夠了解佢
亦都唔會後悔咁樣去等佢
只可以祝福你唔係癡情錯付
唔好比等一個人成為你嘅習慣